大家好

點

負皮 上一頁

冇點

正評

五多好

我都濕左

要一齊濕先好

濕9東瓜

我是腸

又掛住我

你個名好好笑

收嗲

腸仔不健康

但係你已經食左好多

無懼世衛變改 還是越癌越愛